/* 
  Localizable.strings
  udk

  Created by yuyang on 15/2/6.
  Copyright (c) 2015年 Tandy. All rights reserved.
*/
"Failed" = "실패";
"Completed" = "수행";
"Loading" = "로드";
"Cancel" = "취소";
"UsernameOrEmail" = "아이디 또는 이메일";
"Password" = "암호";
"Login" = "로그인";
"Register Now" = "지금 가입";
"Forget Password" = "비밀번호 분실";
"Partner Account Login" = "파트너 계정 로그인";
"Sina Weibo" = "시나 웨이 보";
"Tencent QQ" = "텐센트 QQ";
"Tencent WeChat" = "미세 통로";
"Register" = "등록";
"Back" = "반환";
"UserName" = "사용자 이름";
"NickName" = "별명";
"Email" = "사서함";
"Comfirm Password" = "비밀번호 확인";
"Verification Code" = "확인 코드";
"Notice" = "신속한";
"Each Option Must Be Filled" = "각 옵션은 완료해야합니다";
"Ok" = "알고있다";
"Confirm Your Password" = "동일한 암호를 반복 한 암호가 아니다";
"Submit" = "제출";
"Submiting" = "제출 되고있다...";
"Submit Complete" = "성공적으로 제출";
"Submit Failed" = "제출 하지 않을 경우";
"Logoutting" = "게시...";
"Logout Success" = "성공적으로 로그 아웃";
"Authorize Success" = "성공적인 권한 부여";
"Authorizing" = "권한 부여...";
"Authorize Canceled" = "권한 부여";
"Authorize Failed" = "승인 실패";
"Logining" = "서명...";
"Login Success" = "성공적으로 로그인";
"Registering" = "등록...";
"Register Success" = "등록 성공";